唉屌..點識女

單身狗22年 仲要做工程狗 點撚算？

metoo30年

巴打都係工程狗？

轉基

利申it狗

咪孤獨終老算囉

講多關於自己既野先

同樣做工程 身邊好多人包括自己都有女朋友喎

19年 車佬

冇女好閒姐，
人生又唔係得女

利申: 40歲魔法師

識我 24歲

就快同樓主一樣

樣毒唔點打扮 但講野都講到2咀 人愈大 大部份正常樣女仔都有男朋友 追女仔覺得自己配唔上人 or 傾過下計同唔到個女仔有進一步發展 例如私下whatapps都唔敢

次於正常樣

加油啊 巴打 讀緊書既把握機會

巴打

都岩既 但好似人生中缺少樣野咁

我係絲打阿 認真

利申it狗有拖拍

其實呢行都唔係真係少女成咁啫 轉工囉

唉 你都知讀書到係咩環境啦

Pm

Speed dating
政黨
連登

一樣22歲單身工程狗

同上

27IT狗

It

21 準IT 狗
無女

46 過埋4月 47
A0 過左三十，強烈想要女既慾望會減低
巴打

巴打 一次拖都冇拍過？

加油啊巴打

It坐office都冇女咩？ 見幾位單身巴打都係it

31歲單身廠佬留名

唉，我都係工程撚

算啦.... 專心工作好過啦
讀得IT 其實都要預左係咁

無咁既覺悟 做咩it 狗

睇公司，以前startup公司會有

睇我個名

出去識啦

唔係咁易

點出去？

25 A0 工程狗 LM

溝地盤呀姐囉

十個it有九個都單身

性格好重要 咩工種根本沒關係

你講啊？！中學行錯路冇識女入左工程人生就GG了

性格真係好重要 身邊有幾個工程狗朋友中學讀男校 大學又讀工程
咪又係有女

中學冇識女同而家識唔識到有咩關係